白宮副國安顧問博明D中文真係勁, 唔係流!!

侵升佢係白宮做真係掂, 知己知彼, 百戰百勝!!

公關

睇完呢段片, 開始明美國想做乜!!
1.) 佢想係經濟, 軍事攪正中共
2.) 佢搵博明做白宮副國安顧問係想要佢係中國既智識去教化中國人!!

開智

台灣人又被中國人